覺唔覺香港人團結唔到，係因為平均智商太高？

智商高既話
就好似 d 猶太人咁
只顧自己個荷包 自己既行益永遠行先
社會公義 民族意識 獅子山下 香港人精神？
「口號黎既姐！」

真係有起事上黎
真正既香港人，最緊要顧得惦自己先
香港生死存亡？
「我有錢 我移民咪得 理撚得你」

我去過外國讀書幾年
一般既白人真係唔醒，佢地自己都知
但佢地好講passion 同信念
你對佢好，佢對你好，
d野唔會計晒數要自己著數晒先會做

老實講
香港人平均黎講係數口精d , 識計數 , 計利益
平均智商真係高d

Jewish夠醒 又唔見人鐘意鬼打鬼
基因問題

係撚
短視、怕死、自大、自私
高智商條撚

冇論據，重作

係ga~香港人團結不嬲都係口講ga la~價值觀永遠都係:你死你事

居然咁樣睇猶太人
智商高極有限

一堆短視撚都叫智商高？

香港人係一個錢字唔會同你團結

畏首畏尾

鬼佬文化一向都係不肖成日將自身利益擺喺第一位，強調分享，從分享取得快樂

事實係國際上佢哋嘅成就，對人類嘅貢獻都遠高我哋

最緊要識分咩叫小聰明，咩叫大智慧

淨係連登都團結唔到就知

既然知道係睇利益,你咪利用呢點嚟吸引聚合香港人囉

蝗族基因

關撚事，西方人多多少少受基督文化影響，有精神上追求，香港人信奉利益金錢

搵風水佬算命希望有財運桃花 已講明一切

唔會有一樣嘢可以滿足所有人
左膠吸引唔到有錢佬同中產有樓嘅人
調轉就吸引唔到窮撚

香港人自私性格唔會考慮點樣為成個社會好
勇武做唔到大勢都係自私 因為冇人想死同坐監
所以外國人暴力抗爭 同香港掟磚 會咁大差別

白人同圍殺人，中國人都無做

笑死。
資本主義核心就係做就個人利益為先

支那狗既dna 點都唔會改變

基督教有教人殖民殺人？

真係醒就唔會搞到咁
香港人iq高只係因為中小學教育不停操練
你睇下香港人唯一叻嘅學術，咁耐以來只出過一個高錕

係高就唔會咁短視啦

唔含撚投泛民果班短視唔俾時間泛民改?

大家個target唔同，香港要你讀書純粹係為以後搵錢

我當你好中意science亦都讀得好叻，入到大學GPA爆分然後讀上去做research，又辛苦人工又低又多老屎忽玩人事問題

醒唔醒都係其次，主要係個制度搞鳩死人

利申：有朋友做research 經常聽佢呻

猶太人起碼復到國 以色列傲視中東群雄
香港人有咁既本事?

香港人無人地猶太人宗教凝聚力

宗教可以令佢地唔怕死

大部份香港人特別係中產同求安穩果班根本唔想變
因為佢地好怕改變之後冇晒依家享受緊既野

仲有奴性
無論係社運定工運
只要阻住佢地返工放工
佢地都係唔支持

國力問題同城市專門問題。

喺4chan見過d鬼佬話華人係low class jew
自私 自利

你話人咁叻，並你自己呢？你有遠見、勇敢果斷、謙遜、大方咪得囉

香港人=中國人

巴打中

鬼佬文化一向都係不肖成日將自身利益擺喺第一位，強調分享，從分享取得快樂

事實係國際上佢哋嘅成就，對人類嘅貢獻都遠高我哋

最緊要識分咩叫小聰明，咩叫大智慧

西方人多多少少受基督文化影響，有精神上追求，香港人信奉利益金錢

如果純粹論社會結構
鬼佬文化係傾向個人主義, 反而華人先係集體主義
唔好瀨啦

上面眾巴打都已經將華人賤種基因解釋得七七八八

傳統問題影響人口
人口問題影響競爭
競爭問題影響生計
生計問題影響眼界

華人係集體主義
如果聚居係嘅
鬼佬個隻英雄主義係以個人帶領整體利益
華人個隻係從集體中收取他人利益
個方向完全唔撚一樣架

因為睇化左
個個叫你衝 你衝完失敗仲會比人笑

我都揀做後面叫人衝果個啦

收割先係

香港人全球智商第一
智商高既人先唔會同其他人合作

我淨係知teamwork 好重要

鬼佬政治體制並唔係中央集權，而係分封領地，
西方君王既權力同能力絕對比唔上東方，
貴族們打劫國王(法國)、處死國王(英國)時有發生。

而且，西方人既道德觀念受基督教影響，認為人真正效忠既只有上帝，
係凡間效忠國王係因為上帝給予左權柄比國王統治，
所以點解你睇中世紀爭奪既繼承權、合法性既時候，成日搬上帝出黎講。
相反華人觀念係認為效忠君主係一種義務，同孝順父母一樣，
"效忠君主"本身已經被視為道德價值，而並非因為道德價值而效忠君主。

而且相對於君臣父子、家國天下既嚴密層級，
西方封建制度既層級關係係比東方鬆散好多。
例如國家A係有：農民>小貴族>大貴族>國王
理論上小貴族只需要效忠大貴族，對國王係冇直接既義務
農民亦只需要效忠小貴族，唔洗理會大貴族同國王
所以西方封建制度一方面鬆散，
另一方面冇華人個種對權力推心置腹同偶像崇拜，只係打工心態

現代華人平時集體；
教細路強調服從同紀律、政治上鍾意強勢領導同穩定、服從老細唔好搞罷工
但有時又忽然高舉個人，"你個野壞左呀"、買野打尖、爭住上車、大音響跳大媽舞

中呀

香港人團結唔到，係因為EQ太低

香港人最多叫精明，有排都稱唔上聰明
如果真夠醒，智商夠高，反而會意識到只顧自己會仆街啦吓話

智商高得少少﹐但政治低能﹐多得小農奴才文化

人類本來就係講求合作而唔係個人﹐
個人智力點叻脫離群體都好難生存

智商都好多種

奴隸生存都係一種智商

猶太人智商高有遠見
香港人智商高但短視
而且個平均iq都好可能有水份
始終香港操數理邏輯操都好勁
而iq test正正係test呢啲
所以iq test會高分其實都可能係後天經驗累積而唔係先天高智能 最多只係數口精

智商高≠必定有智慧
智商高只係佢地數理, 語文理由訓練得好
唔等一個人會有智慧領悟到長遠社會利益, 團結重要性

工具理性同價值理性

係豬入面黎講算高智商

利申本人豬都不如

我覺得香港好似一個大型的囚徒困境
任何人都唔會信其他人
認為其他人一定會害自己

復你老尾
問下呢度班難民後代有邊個想光復大陸

智商高

未出黎做過野 ？ D人蠢到你估唔到

而家係自私既蠢

香港人以難民後代黎講，算部分改造成功架啦，起碼討論起黎都有人知衰咩，比著其他華人社會可能起曬鋼單方面數返鬼佬的缺點轉頭

不過就係部分改造咗先搞到而家唔拖唔水，咁又係另外一回事啦

有小聰明冇大智慧

冇族群性、共同信仰先係

我唔覺泛民同佢地支持者有檢討過

猶太人唔團結就唔會重新建國以色列啦
人地幾時有自己顧自己荷包呀

中國無周圍殺人你都講得出

咁都有得打飛機

香港人團結唔到
係因為自以為智商太高

智商商又點
今日岩岩出左快樂指數報告
自己睇香港排第幾

後生可能係囉
老個班

主要係無遠見無大局觀，同唔肯信人只信自己，人地做任何野都係有目的

你無啦啦出黎遊行？肯定收左錢啦
你會咁好幫我爭取呢樣爭取果樣？咪又係為左立法會份糧
梁天錡做咁多野你以爲係為佢有祟高嘅理念？佢大陸出世，鬼黎架on9！
你搞呢樣搞果樣係為左我地下一代？我退休有無飯開都未知呀，好地地唔好搞咁多野啦你老母

為自由點會聰明 長遠緊係個個好先得

香港人冷漠 無禮貌 虛善 金錢至上
無文化內容 無歷史基礎
香港人唔係民族
唔係日耳曼 都唔係有日本既武士道道德基礎
亦無西方流傳而久既基督教既道德教育
香港人意識係金錢 買樓 至上
香港人無自己文化 搞本土係哂氣

on9
乜撚野智商高
呢d叫自私，自我中心

齊齊含撚係咪先叫有遠見有大局觀

咁嘅民智普選都冇意思

價值觀都有影響
明明知道合作可以得到更大利益
但偏偏唔想同人戰鬥
就屈自己喺個小圈子入面同人爭
係因為覺得圈外嘅野自己爭唔到
所以香港人只會一層壓一層

係咪物慾嗰啲

有冇機會分化左

智商同你個ethos 或者道德價值 果啲唔係好相關
我會話純粹係文化同歷史 令到我地唔團結

哇，雨傘革命果陣係咪好多英雄？

難民DNA

智商唔敢講
不過一定係低智慧

智商咁高就唔會咁短視啦

香港人係放棄唔到而家嘅生活

你唔可以要求人，只可以要求自己。你要求自己大方啲得唔得先？仲要有時你大方人哋都未必受啦，你對女神夠大方啦，人哋又一定要比你扑架la？

香港人IQ比其它地區高明明係有哂stat支持，樓上一堆人衝出黎屌兩嘴，講d唔關事既野（唔團結）就想推翻堆stat既結果 ？做乜鳩

高iq 立會就無撚左民建聯啦

應該話係經濟方面驚變差令到佢地負家剷再陷家剷

團結？
遠嘅唔講
睇下連登呢個所謂論壇
個個傾傾下就開telegram group
香港呢種人有幾時團結過？
又咪同支蛆一樣
低賤走難民族

你講得出咁既野就知香港人智商唔高啦
問題核心都未搵到 仲要覺自己智商太高

淨係講全球平均智商排第二嘅南韓都團結過港豬一百萬倍

智商高又點會唔識團結
智障多咋

如果團結可以為整體爭取最大利益 eg普選/巴士罷工，而香港人咁都睇唔到，只可以話班人係on9+自私+短視而唔係聰明

同猶太人一樣自私自利
不過人地啲目標大啲，對自己友又無咁衰
香港人就連排隊買報紙都要打尖
老闆又特別喜愛去欺壓啲員工
每條友讀書都只係為左讀專科之後穩定賺錢

智商高唔高就唔知
但短視就真好多人都係

平均智商高係事實黎
不過智商高同醒目係兩回事
智商高於averge唔等於醒
醒目仔通常eq呀其他乜q都唔差
而加衡量智商既評估都係好單一

大把人都係有小聰明 就唔聽人支笛搞到亂哂架啦
同埋人人都以為自己幾醒先惡頂

短視 自私 就叫智商高！？

樓主真係井底，識唔識咩係Jewish Zeoonism 猶太復國主義啊

猶極多鬼打鬼喎

後面三樣全部都係高智商先會做嘅野來

我記得有次偏桃線炎入院
有個老野同我住埋同一個室
佢同隔離個呀叔吹水個陣
話當年高錕係大學講座發表理論（光纖)
成班友都笑9佢（包括個呀叔）

自私就自私喇 關智商咩事
香港人唔識collective action 個個想做free rider

二戰時美國嘅猶太人都冇去救德國猶太人

同埋善忘
海洋公園3億單野 已經無人記得

個個都自9私就真

泛民大部分人係共諜教出黎，根本係專制扮開放，唔需要期待

個人主義同集體主義幾時變到同貢獻有關
明明講緊”I” vs “We” do something
你講緊利己主義
講利己主對邊個夠大陸種黎呀

無大智慧乜用都無

你係咪搞錯左 ？

linux 都唔敢用

痴根

對唔住，因我智商高，令你誤會唔好意思